認真點解有啲人個身咁臭

真係企遠三個身位都聞到嗰陣味
仲要係好多種人有唔同嘅味道
但係有啲人個身又香噴噴

樓🐷

有bb香

因為你發情期

因為味由心生

臭果Dn多數藍屍黎

我四張都嚟了

嗰啲有陣尿壓味

真

啲小妹妹出汗果陣味

仲有個身好臭離幾個身位都會聞到

想奶

外星人嚟

臭星人

食多肉少菜, 排泄得唔好就會成身臭

青衣臭鳩朱啟南自稱「青衣島王子」，日日都喺青衣止暴制亂

壓力大 夜訓 冇啖好食

一啲人係臭到，當佢停留喺一個地方一陣間, 離開之後嗰個位置仲會keep住臭幾分鐘

嗰陣味臭到你喺佢隔離係想反胃嘅味道

想奶邊度

堆衫洗唔乾淨 愈積愈臭
最好用60度洗衫先夠乾淨
汗味只有呢個方法

日本機冇得較熱水洗點算

廢中廢老成日都有
不外乎 煙味 汗味 尿味 臭衫 酒除 混合

啲廢老一出門就係臭 啲仆街唔沖涼 唔洗衫

黑狗 特別臭

霉味、臭汗味
而家秋天好多
夏天去遊行個陣男人味隔住口罩都嗅到
（但手足都唔想的）

和尚好香？